各位巴打救命 唔見銀包

各位巴打我係順天行去秀茂坪商場果時唔見左銀包

個款係lv經典款 入面有好多證同埋500幾蚊 錢唔緊要

我想要番入面d卡 身份證果d

希望各位幫下手 好緊急

無事啦各位巴打 有人汁到拎左去警處 多謝個天
多謝好心人

咁好彩

我應份嘅

多謝哂幫我既人 一蚊都無小到添阿
祝大家事事順利

汁你老母

啲錢小咗定少咗呀？
5p